dr martens都奶共？

岩岩上dr mar個官網想轉返做港幣睇幾錢
發現得China - RMB冇Hong Kong
為咗再三確認佢係咪都奶共
我嘗試搵Taiwan 點知都係冇
姐係點 連台灣人都要承認自己屬於中國先可以ship?點解連想睇幾錢都冇？

一國

兩制

三毛

四喜

五大訴求

陸陸雞煲

777

#831TerroristAttack

屌 記得之前睇過揀rest of world show到港幣 寄到香港架喎

狗嫂3P

拾回良知

我都覺得奇怪 正常都應該有
連台灣都冇呢下真係好誇張

唔幫襯dr nar呀

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

垃圾MK鞋

玩都玩Red Wing啦